呢個速龍先生好撚多野發表

基本上條條片都聽到佢把聲

推

其實佢係為左最後chok個下可以上鏡啫

你有權保持緘默
唔係事必要你講，但你講既野將會成為呈堂證供
呢個係市民權利
乜原來係法律意見
原來個個呀蛇都係律師
原來毅進仔可以做律師
難怪呀蛇做野唔駛人教
但如果呀蛇唔係律師
而呀蛇又提供法律意見
根據佢既邏輯呢個係阻差辦工
姐係個個呀蛇講完市民權利都係阻差辦公
難怪二哥話有一半既呀蛇都要停職
以後呀蛇返工都係唔好講咁多野
聽日四點鐘不如叫謝蛇澄清返究竟呀蛇係咪律師
記得叫佢對著個鏡頭講

上鏡+10000